戰術討論-不對稱作戰方案

軍事上有一個叫不對稱作戰方案
原理係：
攻方以成本低廉嘅工具或方案，
守方必須用高於10倍或以上的成本處理

成本可以係時間，人手，資源等等

不停走 不停搵缺口 一定可以突破

今日好多車死火都係其中之一
但上班時間死火應該誇張10倍